到底要幾仆街先講得出 你唔死 殯葬業者如何生存？

起佢全家出黎

推

低能，點解香港有咁撚多弱智

諗法相同，有建議，大家幫幫手

9010 1499

呢啲垃圾回收都晒氣，唔好激親自己

dklm

唔好理呢D垃圾住，時間無多，集中精神先

d貨車佬到俾差佬放蛇拉到佢嗰陣就真係唔知點生存啦

push

呢D垃圾 理佢都哂氣
多D呼籲身邊既人71同做選民

簡單回佢一句，代殯葬業者多謝你全家既支持，end

日撚日係貨車谷講政治